［年經］落大雨都唔帶摭都唔知係咩居心？

過雲雨我都算啦
落咗幾日大雨都唔撚識帶摭
好啦我當你一時唔記得
咁唔該無帶摭就同我縮翻個龜頭入去咪撚企喺門口啦屌你
次鳩次都有啲撚樣冇帶摭就企係地鐵站商場門口
你唔係以為等等下會停雨啊嘛？？？
咁撚On9唔怪得連摭都唔撚識帶啦

Ok

屌你我可能真係要年年都要出post屌鳩柒呢班撚樣
而且好似仲有年輕化趨勢
好心學就唔好學啲廢老醒少少唔好叫人打攪伯母啦

舊post:
無帶遮就麻煩入返去地鐵站啦

塞住條路啊屌你老母個老母

叫你借借仲好似我阻住你咁唔情唔願

無摭就縮番入你老母個肚度飲羊水啦

樓主幾時再出推理短篇

等靚女過黎share 遮呀

晴天雨天我背囊一定有把遮起到,唔明咁簡單既動作啲人都做唔到

毒撚唔敢當面屌

屌過啦
問我咁惡做咩
仲要我個fd都係咁講

我喺嗰度屌佢頂多屌一個
我喺度屌就屌哂你哋咁多個

唔好玩師兄

見到你鳩鳩下 摭都唔開就跑走啦

Agger

要等等
我自己仲有長篇寫緊
不過多謝先

等我入黎以為有濕身ol相

屌還屌,唔關冇帶遮事
屌返企地鐵站門口嗰啲

尤其是啲平時都冇帶袋出街既柒頭
就算明知果排會落雨佢地都唔會帶遮
真心好唔想遮呢啲人, 但唔遮佢又顯得我仆街

差唔鳩多啦
落咗兩日雨見天陰陰都唔帶摭
只不過企門口啲撚樣要屌多兩鑊咁解

Cat girl.jpg

淋過雲

淋雨都要畀樓主笑
陰公 又唔係要你遮

擔遮又屌人阻街 , 唔擔遮又屌人有居心

有遮就唔好捐入地窿阻住d 無帶遮既人丫嘛
行返出去

你真係喺街度沖涼就唔關我事
你企哂喺門口我就唔知你想點啦
其實無帶遮已經好撚柒
介唔介意縮翻個龜頭入去唔好話俾周圍知你有幾柒

我企又門口
又企街沖涼

有人唔記得帶
畀你開post笑柒頭
仲要罵人 係唔係加幾句人身攻擊會特別型